睇到個標題嚇到叫左出黎

睇到個標題嚇到叫左出黎，主席問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「美國人權法殺到來，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生；美國人權法殺到黎，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，為啥是咱」就跳左落去，成班同志追上去都追唔切，有兩個女黨友嚇到暈左，仲有位狄爽同志當場嚇到變左弱智，不停叫人唔好干涉我國內政。
我就好好彩無咩事，但同班黨友即時變左破產，你條仆街真係害人害物……
睇到個標題嚇到叫左出黎，主席問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「美國人權法殺到來，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生；美國人權法殺到黎，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，為啥是咱」就跳左落去，成班同志追上去都追唔切，有兩個女黨友嚇到暈左，仲有位狄爽同志當場嚇到變左弱智，不停叫人唔好干涉我國內政。
我就好好彩無咩事，但同班黨友即時變左破產，你條仆街真係害人害物……
睇到個標題嚇到叫左出黎，主席問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「美國人權法殺到來，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生；美國人權法殺到黎，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，為啥是咱」就跳左落去，成班同志追上去都追唔切，有兩個女黨友嚇到暈左，仲有位狄爽同志當場嚇到變左弱智，不停叫人唔好干涉我國內政。
我就好好彩無咩事，但同班黨友即時變左破產，你條仆街真係害人害物……